上lecture傾計阻住人聽書果班我屌曬你地老母

屌你老母臭西
傾計唔識出去傾？
影相po你老母snapchat?
唔識出去玩？
依家又無人迫你班垃圾上堂
自己爛grade你自己事啦
咪撚阻住人上堂啦屌你老母

樓豬無fd子慘慘豬

我地上lecture唔傾計唔通讀書咩
用下你個死人腦諗下啦

直接屌柒佢lor,利申，成日都咁做

屌柒佢哋

屌撚柒佢地啦

可能人地咁樣都靚grade過你呢

試下黎屌我地呀
信唔信我同我班fd子屌番你轉頭😤

同nds上堂反而冇咁嘈

樓豬唔用鍵盤打柒佢哋？